你班仆街用下腦得唔得？

屌晒你班冇腦嘅港豬，冇人叫你地真係講到明罷工
只要你地係“不可抗力地”返唔撚到工，咁同擺撚左有咩分別？
dllm成班都On L 99，你都落力去塞住條路頂住條鐵咪全世界都返唔到囉
好啦你話你有車，dllm咁你咪慢慢行番去囉。安全車速呀仆街，定係你呀頭同你同一架車呀

想罷工又唔敢罷嘅，咪出力幫被罷工囉

自推為敬

冇車行你返唔到你都唔想架係咪？

公司除左你其他都返晒去有咩用？